同女朋友一星期/兩星期先去得一次街

我都係咁
但最近她終於頂唔順..我們分開了..
今日係第二十四日..

我同你相反.
佢好需要我陪伴..但我陪佢既時間係少之又少..
最終爆發

即係唔夾長痛不如短痛
其實分得好的

如果勸過好多次對方唔好視工作咁重
但佢又冇聽
其實之後只會不停重覆
咁辛苦不如分手利申試過

其實有心改😞
我真係好鍾意佢，一點都唔想放手

你可以點改, 跟本價值觀唔同

btw我女友唔肯改係咪散得?

你接受到少見咪得囉

一年見一次

CLS, 咁拍黎做咩

唔夾，俾你女朋友給我用一晩

牛郎織女

帽事既

放心，佢好快搵到個可以同佢日日見(公司同事)一齊架啦，唔使你擔心

佢番咩工呀
有啲工真心有生存無生活
覺都無得訓 好難同你出到街

一係你爭氣啲 包租包水電煤 同女朋友同居

唔夠鍾意你囉

我同ex會個幾月冇見 次次都一定要隔至少一個星期先見一次 最終我地漸行漸遠
依加雖然未話放得低 但再唔洗亂諗野 冇啦啦頹 好似放鬆左

你準時走有無試過等埋佢食夜晚啊糖水啊咁
佢要ot你咪就下佢等放工陪下佢

好難晚晚等佢喎